話咁快農歷七月

大家準備好燒衣紙未

祭祀祖先 祭天祭地

推